連登神探，點解阿軍庭死都唔出戴巴拿？

好似連小組賽都未出過 咁選黎托咩

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

22分鐘計唔計